（單車）有無巴打識得換單車零件？

是咁的，部單車個後變速器爛左，

自己試下跟UTUBE教學換，

問題黎喇，換完之後隻「波腳」縮左上去，有無人知點先可以令佢伸返直？

正常既變速器：

新裝，唔識搞既變速器，波腳縮左上去：

1. 上埋鏈餅影張相黎睇睇，就咁睇鏈應該太長要cut
2. 其實唔伸直都可以係正常...以你影相個齒比，應該唔會伸直，係會縮埋一舊而又有少少張力，但你條鏈太長，無晒張力

想問呢，新鏈，係咪要CUT?

我以為買岩同原先果款同型號就咁裝上去就係，唔使CUT TIM………

要cut架
佢會預多俾你